新年引哂班牛鬼蛇神出黎

飲茶班阿姐唔係斟水都專登講句身體健康 恭喜發財 仲要企係到等𢭃利是
但阿媽大聲講句大家咁話
最後趕走左班知客雞